聽日條大仆街陳廷佳放監

吖 打錯名 係陳同佳至啱

推

推到有人為止

唔止謝sir，連er er er sir都……